{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 풀빌라펜션 벨로시레이크 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な高声、放歌、または喧騒な行為は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 料金が間違って表示された場合は、自動キャンセル後に再予約する必要があります。 予約の特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、プールビラ、プール、足浴場、カラオケ、セミナー室などがあります。 バーベキュー場は屋外庭園の砂利広場で利用可能で、時間は午後5時から9時までです。 バーベキューを利用すると炭とグリルの費用が発生し、食器と什器類は客室内でご利用いただけます。 薬味はご提供しておりません。 駐車可能で、キッズゲームやピックアップサービスも提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失はどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "静かな利用を求められていますか？",
            "answer": "無分別な高声、放歌、または喧騒な行為は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金が間違って表示された場合は、自動キャンセル後に再予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の特典は何ですか？",
            "answer": "予約の特典としては、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、無料映画(OTT)、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、空気清浄機、プールビラ、プール、足浴場、カラオケ、セミナー室などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は屋外庭園の砂利広場で利用可能で、時間は午後5時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用にはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用すると炭とグリルの費用が発生し、食器と什器類は客室内でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で薬味は提供されますか？",
            "answer": "薬味はご提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、キッズゲームやピックアップサービスも提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 754
    }
}